% La compilation de la présente documentation de la classe `yathesis' requiert :
%
% - une compilation `pdflatex` complète de `these.tex` situé dans le répertoire
% `../exemples/specimen/a-plat` avec le package `yathesis-demo` à charger en
% premier. le plus simple est de lancer `latexmk' comme suit :
%     latexmk -g -norc -r ./latexmkrc -jobname=these -pdflatex="pdflatex %O '\RequirePackage{etoolbox}\AtEndPreamble{\RequirePackage{yathesis-demo}}\input{%S}'" these.tex
% - une compilation `pdflatex` complète de `yathesis-fr.tex` comme suit :
%     latexmk -norc -r ./latexmkrc yathesis-fr
%
% Après compilation de la présente documentation, l'impression 2 pages sur 1
% peut se faire au moyen de :
% - complètement :
%     pdfnup --nup 2x1 --landscape yathesis-fr.pdf --suffix 2x1
% - partiellement (par exemple, pages 1 à 79 seulement) :
%     pdfnup --nup 2x1 --landscape yathesis-fr.pdf '1-79' --suffix 2x1
%
% Pour une impression papier, on pourra avoir (préalablement à la compilation)
% passé les options  :
% - `oneside' à la classe `yathesis' pour économiser le papier
% - `lscape' au package  `denisbdoc' pour éviter que les pages en paysage ne
%   soient imprimées en portrait.
%
\documentclass[version=final,noerror,localtocs]{yathesis}
\usepackage{ltxtable}%
\usepackage[yad]{denisbdoc}
\usepackage{dirtree}
\usepackage[lining]{libertine}
%
\lstset{%
  alsolanguage=[glossaries]TeX,%
  alsolanguage=[hyperref]TeX,%
  alsolanguage=[tcolorbox]TeX,%
}
%
\makeindex[title=Index des concepts,extout=pdx,extin=pnd,columnseprule]
%
\AtEndPreamble{%
  \changes{v1.0.4}{2020-10-14}{Documentation révisée}%
  \changes{v1.0.4}{2020-10-14}{Correction de bugs}%
  \changes{v1.0.3}{2020-06-16}{Documentation révisée}%
  \changes{v1.0.3}{2020-06-16}{Correction de bugs}%
  \changes{v1.0.2}{2020-04-13}{Documentation révisée}%
  \changes{v1.0.2}{2020-04-13}{Correction de bugs}%
  \changes{v1.0.0}{2020-03-26}{Documentation révisée}%
  \changes{v1.0.0}{2020-03-26}{Correction de bugs}%
  \changes{v0.99u}{2019-03-28}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99u}{2019-03-28}{Correction de bugs}%
  \changes{v0.99t}{2018-07-09}{Correction de bug}%
  \changes{v0.99s}{2018-06-22}{Correction de bug}%
  \changes{v0.99s}{2018-06-21}{Correction de bug}%
  \changes{v0.99r}{2018-06-02}{Correction de bugs}%
  \changes{v0.99q}{2018-05-04}{Suppression de fichiers inutiles sur le
    \glsxtrshort*{ctan} (aucun changement dans les fonctionnalités)}%
  \changes{v0.99q}{2018-04-10}{Correction de bugs}%
  \changes{v0.99p}{2016-12-08}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99o}{2016-10-30}{Suppression d'un warning inutile du
    \Package{iflang}}%
  \changes{v0.99o}{2016-10-30}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99o}{2016-10-30}{Correction de bugs}%
  \changes{v0.99n}{2016-06-11}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99m}{2016-05-22}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99m}{2016-05-22}{Documentation compilable au moyen de
    \hologo{pdfLaTeX}}%
  \changes{v0.99l}{2014-10-23}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99k}{2014-10-01}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99k}{2014-10-01}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99j}{2014-07-18}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99j}{2014-07-18}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99i}{2014-07-17}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99i}{2014-07-17}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99h}{2014-07-14}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99h}{2014-07-14}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99g}{2014-07-13}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99g}{2014-07-13}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99c}{2014-06-06}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99c}{2014-06-06}{Documentation révisée}%
  \changes{v0.99b}{2014-06-02}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99a}{2014-06-02}{Corrections de bugs}%
  \changes{v0.99}{2014-05-18}{Corrections de bugs}%
}%
\begin{document}
\include{liminaires/titre}
\restoregeometry
\tableofcontents
\include{liminaires/abstract}
\mainmatter
\include{corps/introduction}
\include{corps/proprietes-document}
\include{corps/pages-titre}
\include{corps/pages-liminaires}
\include{corps/pages-corps}
\include{corps/pages-annexes}
\include{corps/pages-finales}
\include{corps/personnalisation}
\appendix
\include{annexes/installation}
\include{annexes/specimens-canevas}
\include{annexes/recommandations}
\include{annexes/faq}
\include{annexes/fichiers-charges}
\include{annexes/packages-charges}
\include{annexes/incompatibilites-connues}
\include{annexes/aspects}
\include{annexes/notations}
\include{annexes/add-ons}
\include{annexes/usage-avance}
\include{annexes/compilation}
\include{annexes/traduction}
\include{annexes/developpements}
\PrintChanges[%
    \label{cha-history}%
    L'auteur a eu le souci constant d'assurer la compatibilité ascendante de la
    \yatCl{}. Cependant, pour répondre à des demandes de fonctionnalités jugées
    légitimes, quelques rares changements (signalés \alert{en rouge}
    ci-dessous) cassent cette compatibilité en ce sens que certains anciens
    documents peuvent éventuellement :
    \begin{itemize}
    \item soit ne plus compiler sans quelques ajustements. Dans ce cas, les
      remèdes sont indiqués en note de bas de page du changement concerné ;
    \item soit voir leur mise en page modifiée, en général légèrement. Dans ce
      cas, les pages concernées sont indiquées.
    \end{itemize}
]%
\printbibliography
\backmatter
\printglossary[title=Glossaire]\label{glossaire}
\begingroup
\setlength{\parskip}{0pt plus .1pt}
\listoffigures
\listoftables
\endgroup
\tcblistof[\chapter*]{dbwarninglist}{Table des avertissements}%
\tcblistof[\chapter*]{dbremarklist}{Table des remarques}%
\tcblistof[\chapter*]{dbexamplelist}{Table des exemples}%
\tcblistof[{\chapter*[Table des questions]}]{dbfaqlist}{Table des questions fréquemment posées}
%
\cleardoublepage
\phantomsection
\MarkbothHack
\pagestyle{indexpagestyle}
\indexprologue{%
  Dans cet index, les couleurs spécifient la nature :
  \begin{itemize}
  \item commande ;
  \item environnement ;
  \item clé ;
  \item valeur de clé ;
  \end{itemize}
  des entrées (selon la convention précisée \vref{sec-comm-envir-cles}).%
}%
\renewcommand{\indexname}{Index des commandes}
\printindex[\jobname-commands]
\UndoMarkbothHack
%
\cleardoublepage
\phantomsection
\MarkbothHack
\pagestyle{indexpagestyle}
\indexprologue{%
  \changes{v0.99o}{2016-10-30}{Index des concepts}%
  Dans cet index, un numéro de page :
  \begin{description}
  \item[en gras] indique une page contenant une information importante sur
    l'entrée correspondante, par exemple sa définition ;
  \item[en italique] indique une page contenant un exemple qui illustre
    l'entrée correspondante.
  \end{description}
}%
\renewcommand{\indexname}{Index des concepts}
\printindex
\UndoMarkbothHack
%
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
